有無人放jazz

04-09年 jazz or fit都ok

推

同求

03啱唔啱

yup tg?

tg: xman3434

09前好似係GD 即係同雙門真冇尾黃色Jazz.jpg係同代
自己諗

唔識搵個名

巴打搵我

xman3434

17年啱5啱
棍

架車應該仲行得，可以變smart

屌 笑咗

07年或之前

05年jazz 黑色 有意TG

tg 左你

求10000以下jazz

求黑色jazz/ fit

仲有冇師兄放 我都想收部GE玩下 GE6/8都ok

放04年藍色jazz

入唔到兩萬腳車group
有冇師兄師姐放兩萬以下